ticwatch s,e 問題

ticwatch s,e 問題